拎去apple維修 無好野 吊！

話說之前換新機 順手幫部iphone6s換換電
換完就放係到無搞過 又無跌落地
今日叉叉電 發現兩達黑色

反而我部iphone5 無拎去整過 依家仲好靚仔

我好懷疑維修識唔識整機架
搞到我部iphone6s都唔知點好
整番個mon 仲貴過trade出去 你老鼠

咁咪仲好益咗你啦換新機

光復香港！！！

我自己比錢換

我部iPhone 6同朋友部iPhone 6s個mon成隻角黑晒添啦

一向垃圾，果陣MacBook 開唔到，比佢檢查下，話底版要換，成幾千蚊，之後我放係屋企幾日唔用，又開得番，又用左成年，Genius bar 好多只係識9吹。

整完3個月內應該仲額外保養wor

定係30日 唔肯定

個問題係 拎去整先出問題

我兩年無開部機
今日先發現

兩年冇開機都可以證明係當年維修導致？

又唔見我部iphone5有事

有無維修部巴打 講下入面點維修

此post已完

上次個moon冇反應 之後就免費換咗部新嘅比我

ON9

係90日延長保用

整完唔識開機check? 當連登係你訴苦平台?

此post己完

同你地講
香港版iPhone XR XS Max
11 11 Pro 11 Pro Max
已正式接軌大陸，會否連上貴州iCloud大家自己知自己事
全部ios 13.1後跟大陸Standard顯示保養、無台灣旗

保平安以後買要日、美、台版
實體雙卡重要，定個人隱私重要，自己衡量。

順帶一提，大陸無esim版係佢地無追蹤非實體卡既技術，遲d唔知，最小而家係。

Hide Blocked User - 礙國細力